[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(6)

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
於2018年12月10日起逢星期一21:45於ViuTV播出

留名

之前啲post
【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

[VIUTV全民造星] 12人男團MIRROR討論區(2)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(3)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(4)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(5)

推

lm

準備睇mirror go

姜濤好單純

Top 10 songs of 2018

Lm

Source?

咩都可以用錢解決

咩東西

最正係佢話快d攪掂，可以快d食野

姜濤真係好搞笑, 成毎人好膠, 但上台表演時又好有魅力, 好有反差萌. 難怪咁多粉!

佢能保持這種特質, 可以好紅!

成班人坐好晒等齊人食飯
個鏡頭一轉姜b自己一個係7-11偷食飛碟已經好多笑

仲要食得好滋味咁

佢所有特質係OK 㗎啦
係差少少就係仲未完整表現過一首廣東歌
instagram 見到佢好似錄緊歌？希望係廣東歌啦

佢再唔唱廣東歌真係唔掂, 要塞住班人把口, 唔好再話佢蝗仔
希望陳卓腎都有歌唱啦~ 佢入團後真係跌晒watt, 拍MG又豪無建樹咁

咁都負皮
姜糖係咪真係咁盲粉

啱呀不過咬字問題要下苦工
應該個個都有solo掛？

姜b扮其他成員真係好搞笑
有做綜藝節目的潛質

扮得好似 lokman AK AL IAN都勁有神韻

真係好感動

咩跌哂watt丫 佢根本就係冇心入團 佢啲行為做到好似有人逼佢入mirror咁 任何活動都唔上心
我明白佢一直都有話自己係想做歌手 入男團唔係佢既目標
但而家依一刻 既然係真係入左男團既 咁就好好發揮自己既所長 唔好成日係到懶高竇
對於做一個香港既星而言 有機會入到男團 已經係一個好難得既機會
好心ian可唔可以上少少心 做多少少野 點都係個機會比人聽到佢把聲 出活動可唔可以唔好淨係插住褲袋唱就算 試下同觀眾互動下 有attention先會有人想search下佢唱過既歌知道佢係一個點既人 點解可以做明星做到咁HEA？
而家係MIRROR唔係有AK照住佢 我諗都冇人想理佢
利申返：本身超唔睇下阿JER入MIRROR 但而家佢似係團員多過Ian好多

好Kai 呀佢！

究竟佢係跳錯搏出位

佢真係好廢仲話跳舞擔當仲話係dancer
佢唔止哩下錯啦 後面make a wish佢唔記得走位大家痞低晒佢先慢慢行過去痞
Musick break個彎腰轉身又調轉方向
真係離哂譜

全部同一句黎喎
最後果張
可能太耐無跳

姜仔好衰架 扮得好似
仲要“醜化”人 放大人地既動作
我覺得佢扮ian最似

等睇扮曬11個

姜BB之前o係mirror go扮jeremy喊已經好搞笑

佢究竟睇左幾多次造星、mirror表演
佢睇番自己之外都有留意人地

我估佢地圍內都成日互扮！之前有一排佢地好中意扮AK
又係勁好笑！

你點知負評你係姜糖 唔俾係ian fans 咩

之前個FD send俾我睇 個幾月前啦

其實邊個先係佢經理人，上騰果個女人定係花姐？
會唔會係果個女人好多野都唔比佢做呀？

如果佢係全線花姐負責冇理由可以比佢咁hea
唔係花姐到而家都仲覺得佢係男神呀麻

連Jeremy Jer Edan都扒晒佢頭啦
堂堂亞軍淪為下游真係對唔住輸左比佢班兄弟

當日做到佢同姜仔兩個爭，但姜仔短短四個月已經超前太多，連尾燈都見唔到

姜仔已經贏人氣、贏實力、贏搵錢，最重要連班兄弟都贏埋，一開始姜仔比人杯，到而家個個都鍾意同佢玩，公司d人又個個都咁錫佢，連人心都贏埋，陳卓腎究竟呢幾個月係度jm9

唔知全民造星2 幾時開拍呢？期待再出一批新仔
Mirror 再咁不思進取 遲早俾人遺忘

花姐係mirror經理人
但佢同上騰係仲有約
唔知佢同viu份約係點簽
造星除左因爲剪接幫左佢好多外
佢表演除左決賽外都係好睇
初初入團到asap岩岩出都仲叫正常
起碼果時睇佢跳舞係好左
演唱會會試新野會rap
老實講係rap得一般
起碼會試新野睇到佢有團火
完左演唱會唔知jm9撞邪咁變左第二個

係邊度可以睇返

係出自邊度至岩

我姜ig story

睇佢地互扮真係好搞笑
之前有排啲live係咁扮ak又係超似
嗯～終於記起～
連同夏天的憶記 呼吸與汗的香氣hey a~

呢個post有聲！

睇相果個節目

無計啦
佢班盲粉捧到佢上天
佢就真係以為自己有咁嘅資本
團員個個都岀哂奶力得佢一個hea

其實講陳卓腎真係講到冇癮
反而好關心 frankie 都唔知點解唔見左咁, 唔係話佢自己唔努力
係好似冇咩野可以比佢發揮咁
講堅, 就算話肌肉佬搶FO都好, 起碼都叫見到佢衝出嚟柒
Frankie 好多時都睇佢唔到咁, 12個有時真係睇唔晒, 唔搶下真係變透明

因為越講越衰 講完又冇改善哂氣

Frankie太低調 viu又唔俾多啲機會佢mg都係韓國先有份出外景

集集MG都好似唔見佢咁，又無咩小組活動出好撚慘

frankie 真係好靚仔 不過老左啲同唔夠高
安排佢入劇組好過男團啦
唱歌唔得無solo群舞又會搵唔到佢

點解啲人知今日有錄影嘅？之前有公布過㗎？

想睇佢拍戲

我之前都係鍾意Ian，唔理佢FC咩事，齋講近幾次演出仲有fan cam拍住，真心覺得佢好Hea！跳舞完全冇力，口噏噏又唔係真係唱！冇fan cam反而睇得冇咁清楚，好難再叫我繼續支持佢一個囉！實在太多成員各自進步得好快，呢個社會你唔進步人哋就上！唔知邊一刻人哋好快會蓋過你！

frankie得滴眼淚一百分～

老實講，姜濤單飛，mirror前景都幾唔樂觀。絶大部分成員都冇喺樂壇獨立發展嘅能力，只能喺viutv做個藝員仔。如果有造星第二季，更加會好快被人遺忘

應該係co-mgmt
裡面點執行就唔知啦
不過兩間公司應該關係好好 廣告女王都係上騰

佢公司唔俾佢跳舞跳得勁D？
如果佢地搞得掂推到ian出道既話 咪唔好入mirror囉

佢應該仲係經理人男神既
估佢會有得唱自己作既歌

唔好話跳舞啦
連佢最擅長嘅唱歌都搞唔掂啦
ASAP段solo 成日都走音
慢情歌以外嘅曲風都carry唔到
點做歌手

唔想睇喎
顧掂mirror先啦
唔好咁貪心 仲要分心去做多幾粒星
有100萬不如投資落去mirror度

唔想睇造星2, 攪掂鏡仔先算啦
反而想睇CCTVB 攪, 唔知會有幾膠
樂大媽VS花姐

又記起兩個月無睇過既mv 火都黎
成日要企側邊先嬲 多少少右三左四都好呀
不過可能就係皮皮唔搶fo、平和既性格吸到粉 (當然仲有靚樣)
好過人地搞來搞去都係得10個8個

不過我覺得佢有時都唔好太禮讓
當唔係出場果下或者可以走位時 自己唔好又彈去最側邊
唔係話要瞄準中間位 連隊長都要行開
但起碼間唔時要企個好D既位 俾人見到
Fans係黎睇你
下下俾個amp遮住、燈光又暗 相都影唔到就唔好啦

想聽佢學唱歌既改進
想睇佢充滿陽光氣息咁跳舞

一秒間開頭 中間位frankie一擰過黎
美麗的畫面

樂小姐好似花姐咁集集出現罵人都應該會好睇

攞左i.shop 2月號未？
有mirror去圓方個賽車活動

frankie年紀都大
唔想見到佢mirror完約之後仲要返去做dancer

其實姜濤咁快solo 係咪即係viu覺得mirror捧唔起
佢一solo就無時間理其他人架啦喎
mirror 只會更加衰落去

唔會得佢solo掛咁mirror隻碟點算

覺佢老母呀 自己冇用力捧

陳卓賢就算吧啦
佢好似盲左咁睇唔到其他人超前哂佢
Frankie就真係好想佢被多啲人睇到
就算唔大紅大紫都唔想見到佢返去做dancer
俾多啲戲呀廣告佢啦

其實係咪我地FANS太CHUR呢?
冇追其他明星真係唔知
其他上左岸果D唔好計
其他公司新人係咪都係咁HEA下HEA下咁捧?

吓 冇得望住個台㗎咩？

港台九展個活動mirror唔准接受訪問咩？
報紙無 都算
連15分鐘熱度都無係咩玩法
樓上攞支咪落去俾佢地揸住up 唔洗主播都得啦
又少一次曝光

有時其實會諗班仔係得viu出道條路會難行好多
佢地完全冇捧人嘅經驗同埋成績

頂，點解d fc仲叫人買50蚊個張票？

再hea就會被人遺忘架啦，有邊個新人可以keep住一直咁紅啊，講緊係偶像

屌咪係
仲要個活動係正九展
比支咪佢哋每人講幾句都好
15分鐘熱度雖然得三個字
分幾分鐘俾佢地講吓野都得掛
自己電視台嘅星都唔用力棒
除咗造星fans都冇乜其他人留意佢哋
雖然每次活動都有幾百人
但都係同一班人
出面啲人點識佢哋

ViuTV正乞兒

Tvb捧新人真係好啲
起碼有得上勁歌金曲
或者啲show後面做佈景板都好過冇
多啲出鏡率

個套信仼的遊戲係咪將會進行 唔係好想睇ian做戲個feel hea hea地咁
可唔可以俾ak frankie拍下

最緊先知道係咁 各大FC已經努力左

咩呀 唔係睇賽車先大電視咩

買塊地做乜鳩有錢捐俾ViuTV捧佢哋仲好

屌笑撚到我仆街
買埋層樓送比佢啦好冇

大電視唔係睇賽車咩？
e-village話有現場表演既

頂笑左 有乜用

唔撚係呀

做乜撚野啊
生日落廣場大電視廣告都算
白色情人節做乜鳩送塊地
咁清明送骨灰龕位好無？

真係好7

btw sugar rush係一班友唔係一條友？

有錢走去做埋咁多9野

買左幾大呀

所以咪話要開音樂節目
有樂迷、中外歌手fans睇 就有人睇到mirror
都話唔怕你個個禮拜播mirror歌會悶
最怕你唔播
要洗腦呀

其實都算平

好撚尷尬
做d咁7既野
仲要自我感覺良好

頭先見到姜谷自己都笑
「在香港買塊墓碑都有個名」
笑撚到我仆街

姜糖可唔可以7少陣

唔知佢係開心姜糖威定真心覺得7

有冇人答我其實sugar rush 係一個人定一班人
成日都衝出黎7

JM9呀屌~ 真係好撚戇鳩
柒撚夠未呀
屌~ 推上報啦, 真係柒出宇宙呀你老味

咁計keungshowmacau 7 D

推到上報佢哋就會覺得自己成功左 d錢用得好有價值

買骨灰位會快D上報 推薦佢哋下次試

而家只寄望fc會搞得好d

未有錢起住等一等

集資lor

唔知430之前姜糖仲有幾多花生可以食

留返啲錢做善事好過啦
再唔係咁有錢開套戲畀佢仲實際

真係戇鳩無極限
佢係咪仲覺得好撚威呢
自己柒就好啦~ 唔好攪鳩姜仔啦
真係唔覺得姜仔知道左會好開心囉
姜仔可能會話你買野比佢食好過啦

我同mirror行緊一條冇人行過嘅路

買地比姜仔去蘇格蘭食草

其實買完之後又點
有冇跟進

得啦知佢地有錢啦
快D買起viu 啦

屌你班姜糖柒少陣當幫忙啦
真係好撚心痛姜仔有班咁戇鳩既fans
成撚日話人地屌鳩佢地, 又唔撚反省下自己幾痴撚線

公平D講句 咁呢個都算善事既

人仔？興建係邊先

咩撚野公益應援啫, 做善事就係做善事
應援還應援, 就算你用佢個名做善事都唔撚洗周街話比人知呀
真心做善事就唔撚係要攞威啦
做野之前用下個闣腦諗下先做啦
做善事同做柒事只差一線

用明星名做善事係咁嫁啦，
個心根本唔係為做善事，係為賣廣告

其實好多餘
點解要用人地名義去做咁多野
比我會好驚
因間你用我個名支持政治野我點兜

屌花谷又嘈緊姜糖單野
姜仔真係成也姜糖敗也姜糖, 比班腦殘害撚死
佢自己都好有問題, 成撚日講到冇fans唔得咁
等佢班腦殘fans 以為自己真係大撚晒咁

其實我睇唔明嘈緊咩

無啦啦有人repost 12月既野, 有人出嚟屌姜糖
跟住又有人抽水屌腐女谷

邊有嘈呀？你睇清楚先啦
咁講真，明星無fans真係唔得喎？
講腦殘fans個個仔仔都有啦

屌你老母又係護主犬

增加曝光 上兩帖已經講到口臭

係無咁多人睇 但成個電視台起度 無理由唔用到盡
依家時代唔同 除左電視 轉一轉向 social media都要好好利用啦
平時咩都拍下片UP上網
再拍D有主題既有趣片 傳媒見到都會提下既

MG無播既片都攞黎玩下啦

係要請人做 唔慳得

不過個班腐女係抵屌既
ksb = keungson's baby
ff 到自己係佢地兩個既bb
男同男生到仔嫁咩？
講到佢地兩個真係一齊咁
得AL係GAY嫁咋on9婆！

你話係咪係囉

講到口臭啦真係唔知佢地聽左咁多意見想點

同你講事實就係護主
乜原來呢度淨係可以插姜濤？ 早講嘛

上面屌姜糖唔理智嗰啲邊有人駁過 你講錯左就唔可以人糾正？
Ching 盲插仲肉酸呀

朋友傳來的，文章分享

用你個屎眼睇清楚啦, 我屌緊姜糖唔係屌緊姜仔呀
人膠冇藥醫

dllm 痴撚線
on9 原來真係無極限

"姜仔真係成也姜糖敗也姜糖, 比班腦殘害撚死
佢自己都好有問題, 成撚日講到冇fans唔得咁"

你自己講嫁喎？

好撚核突啊屌你老母

1000sqft 先$5000
比$310就可以做爵士
好撚抵
呀豬呀狗都可以做爵士

雖然網上d野都唔係咩秘密，但你朋友又有無同你講篇野出唔出得街架，咁無品架

跪求腐女團自己閂埋房門FF
唔好再出event 應援

dllk人哋寫咩關你lun事

情人節整左一大堆波又心心咁
百日宴整毛巾結婚蛋糕
唔該你地啦，好撚恐怖呀！
原來有咁多人係分唔清現實同自己既幻想世界嫁

佢俾錢係殘體字黎嘅？
大陸人？

笑死
乜真係有人咁痴線

我本人都唔抗拒BL但真係唔會上升到真人lor
人地兩個好地地直男次次出event 見到比人畫做心心真係好受咩

佢同Anson Lo 啲友誼同互動我以前都鍾意睇 真係當純兄弟咁睇
由班腐女FF 開始變質 又生仔又KISS 又屈姜濤鍾意男人

兩個好地地直男

其中一個擺明唔係啦

ehhhh 咁至少冇公開過係一pair 囉

夾硬屈人係gay
星期一集mirrorgo, 應該要係佢地兩個著泰國衫影相喎

Sugarrush係一男一女？ 兩個人咁有錢既 期待佢地有一日買起viutv

喂呀人地買塊幾舊水嘅地咋 幾時先得嚟買起Viu

一開始viu推出黎都係賣腐架啦宜家講咁多做乜鳩人地都好撚把炮好撚多人架

點解唔攞撚左啲錢去做啲意義既事 你估姜濤會去個塊地咩

捐去大陸呀
比錢係比人民幣

你指神徒多人？無人話唔多喎
不過ksb班人ff到係真咁

做咩捐去大陸
香港冇人倂佢幫咩

唔ff??唔好玩啦
咪又係ff到嚇死人
尋日姜仔錄歌都畀佢地ff到係
第一首俾老婆（AL)既歌呀
不過人地要考試先入得谷架
唔夠痴線無得入

佢地公開po ？
其實咁多仔有腐女ff在所難免
但呢啲唔係個個都鐘意睇嘅就收埋搵同好ff算啦
寫文呢啲寫完圈內傳閱唔好流出

我都覺得ksb係過哂火
出哂cp精品應援咁
跟住姜son2個見有人ff又再過火啲
屌唔想見2個大男人係台上痴身痴勢

真人cp 唔撚好係公開場合討論是常識吧
仲要出埋應援
真心好撚樣衰，睇到好唔舒服

講起呢個就火
個陣連登鬧緊花姐微博單野 viutv 就拎佢兩個出嚟轉移視線 垃圾

考乜撚野試呀 好on9

其實佢地圍內討論真係wfc
但見到佢地去活動拎住啲姜son 牌就尷尬
唔知以為mirror得佢地兩個 淨係支持佢兩個

好撚想官方bam 9佢地應援

拎牌都算，上次情人節個event啲波成層樓咁高，
重點係：全部應援都整到好核突
自己返屋企ff唔好獻世啦
(淨係識得偷偷地俾負皮)

追咁撚多星第一次見咁高調既cp飯 cls
自己收埋傾邊撚個會話有問題啊
重點係帶晒應援牌出活動次撚次都叫乜柒姜son心心先核突啊
上次情人節活動紮氣球真係睇到我O撚曬嘴

佢地搞死姜濤教主兩個人形象都唔再講
佢搞到外面以為mirror 有條友叫姜son
或者個團得呢兩條友 咁好咩

憑咩用CP整應援物呀，7到核爆
未見過咁撚冇腦嘅腐女

嘩 屌
第一次見

佢唔好再遲啲講？
個個都買晒飛

多撚謝晒啊花姐

百日宴個毛巾蛋糕阻掟到呢

我無留意開 純粹睇完全民造星幾欣賞班仔仔

屌佢老母有冇可能今日先知唔係公開活動？
垃撚圾到咁都有

俾你睇錄影喎
仲唔跪低謝主隆恩

成日都咁遲先通知
有無得睇一早知㗎嘛

謝佢老母啊次次都挽9 fans

都好過唔講，等你班人帶曬櫈仔去但咩都睇唔到啦！

去睇mon

嘩 雖然成班傻鳩飛都買晒
但都好過早半日去排隊先知
要感恩啊可 花姐好野

當買左塊地

點會唔係公開活動 差在俾幾多錢姐
佢意思係班仔去vip區表演？
咁應該大電視都睇唔到佢地喎 除非落場試玩

咁唔該拍多D片 開下live 難得去依類活動
記得娛樂、體育、車 咩訪問都做呀

Viutv做直播節目 可唔可以做多D野

我本身已經唔太記得條片既作用

又黎？？？？

想問咁呢D又算唔算私追
唔明點解次撚次private 行程都總有一班fans 預先知道

真心 依個admin我服

Alton個邊咁多花生 邊喊得咁多

有冇咁多花生

冇follow過AL FC D野
神徒個admin 其實係咩料黎？
佢係花谷口吻唔講以為佢係鏡fc admin 定花姐代言人

無人話佢但自己要跪玻璃

應援物數一數二高質

CLS 依條女又係癲

ak啲應援物都好高汁

數一數二應該就係ak同tiger

即刻有堆神徒出黎幫手

Al repost左佢story呀

擦鞋擦到

咩偶像咩粉啦

睇佢平時著衫品味都知係咩人

想問之前AL admin唔係叫Sam

屌

之後開官方FC 不如搵佢做會長啦
擦鞋擦到咁 又夠哂官腔
viu 同花姐一定like 爆

好似依排唔見左人？
之後就出哂事

好提議
到時一定滿地花生

好似退咗休，唔使做野

Gp睇佢已經唔係admin
但係th都照有講野

但見佢好似好受歡迎咁
其實班神徒係真心中意佢 定擦鞋咋？
我就真係頂唔順

咁到時肯撚定好多人脫晒粉

成班真係邪教咁

想像到會有幾7。。。

其實AL本人點睇呢班中左邪嘅神徒 我係佢就寧願唔要呢啲fans

佢好似好enjoy

[/member]原來我拍片有影到佢地睇返都覺好尷尬[/member]

全部都是他的撚啊
神徒愛教主 教主愛神徒啊

你們是我的人

班友仲要畀人shu完再繼續嗌多穫
戇鳩真係冇藥醫

笑撚到我

其實viu造星個段時間都好識宣傳好識make noise
點解搞mirror搞到咁柒

有宣傳咩？

證明花姐做監製還好做經理人真的不了

都叫有好多7野同劇情去make noise

可能依家唔係節目
得7野冇劇情 救唔番

神徒admin之前跟al學跳舞
係al未造星之前已經係fans咁跟住佢周圍學
係堆學生入面都已經係大家姐咁
eye catching idol拉票應該都係佢搞
viu個個員工之後開始學跳舞所以同班跳舞神徒frd左

跳trouble maker果個哪來的自信

又唔好咁講 我都好欣賞AL 佢係台上真係識發光咁

成班姣婆粉

Gay唔gay就唔知啦，可能bi呢
咁班女咪可以繼續J囉
不過班神徒出fun bbbb真係好L煩

究竟係追星定追fans？ 人地著咩其實關你地咩事？追星專注番舞台同實力啦，唔該唔好借D意踩粒星，中意就中意，唔會因為你一兩句就拉黑自己粒星

而且粒星有班咁低質既fans係直接影響我對佢觀感

人地著去學跳舞，又唔係去function，影響到偶像？

神徒出fun可唔可以唔好再吹bb真係好煩好嘈
又唔係運動會大佬

先唔評論係咪低質，邊個星無低質fans？係唔係要將每一個都要放上連登？

Agger呢樣

咪係 仲要有admins 見到神徒帶又學左
跪求D admin 唔好再帶BB
到時12個仔20幾個BB一齊響我真係怕耳膜破裂

之前講其他人fans 你唔衝出黎係要講到AL先提出？
Kate姐係admin 咁代表性既fans 咪會拎出黎討論lor 定你係咪想我地討論下你呀？

佢出function 上身都著到好短嫁

其實唔鍾意AL都唔使話佢呢樣個樣既，我成隊MIRROR中就最欣賞AL，先唔好講咩fans啦，AL係台上面跳舞堅係好睇，好吸引到眼球，當然唱歌幾句還可，solo我覺得仲有幾大既進步空間(我都覺得佢solo揀歌出左問題)

勁歧視
堅Gay又點？唔可以做偶像？？
你唔問下點解張國榮咁多女忠粉？ 台灣炎亞綸都大把

咁其他仔仔嘅fans都不遑多讓

呢個同意
唔應該用人地性取向攻擊

所以我唔鐘意AL果重點係佢唱得難聽又有班盲粉支持佢等佢以為冇野要改 仲有支持私生行為

日日上連登食fans 花生

呢幾日先追晒post點衝啊，討論我有乜用啊，討論mirror好過啦

出function 係無著到佢ig啲片咁誇張但都一定係袒胸露臂先

講真佢係咪gay真係wfc
不過成日講你是我的人好肉麻呀
改改句野得唔得

我都係神徒一個，但我應該唔算盲粉，又唔係佢學生，亦唔係私生飯，我覺得教主係需要有好大既進步先可以去到比人認同既階段

我明白你地對神徒既觀感，因為我開初都有一樣既感受，不過我鍾意舞台上既教主就夠，佢D神徒其實係點都控制唔到。
我好希望MIRROR能夠成功，因為香港好耐已經無呢種叫「偶像」既產物，我相信「偶像」同「歌手」係有分別既，MIRROR唱歌平均黎講真係BB班，但佢地行出黎係吸引人睇既，如果viu可以落力幫佢地包裝宣傳，咁就好啦

算啦~ gay唔gay冇所謂啦
而家咩年代, gay, les, bi 咩人都有啦
對AL冇反感, 就算佢係0仔, 佢都係一個靚既0仔

Agger
鍾意條仔唔代表要鍾意埋佢班fans
你依家係睇條仔表演定睇fans表演先

AK會唔會去跳

我都唔反感gay唔gay
總之出到嚟整體表演係好睇咪得
私下係點你同我都管唔到

有冇睇佢地尋晚百佳表演?
一秒間, ASAP開始睇到悶
愛是懷疑又睇得唔係好清楚
幾時有新歌呀~~~~

唔明 gay唔可以做偶像？

咩年代 仲歧視人gay
我覺得你低質啲喎
神徙就行為低質 你就內心低質 其實不相伯仲

AL出道後好似無出櫃無認過 佢gay都係所謂公開既秘密 但都係網絡上咋喎
咁都叫影響mirror形象? 就算佢gay又做錯咩?
對表演有咩影響? 追星憑咩管埋人私生活
以為自己係邊個

近年代啲既牙醫Alfred俾雜誌影埋同男友人係公園激吻都無話咩形象插水喎 之後都仲有hit歌

花蛆講左製作中 會盡快

今日會唔會唱歌呢？

今日咩事？

ching 唔係 diu9 我呀麻... 咪話唔反對gay囉
話佢靚0仔都唔得呀? 真係黑人問號

唔係習慣追哂post先quote

點解我又唔知今日有event 救命追星真難

好緊張姜仔solo應該唱廣東歌掛
但又擔心佢咬字唔正, 希望監制嚴格d啦

真，我唔係姜糖都好緊張佢咬字想佢好

diu你, 你嬴

硬係有幾隻仔不斷放風畀班粉 有幾隻仔唔放

本身好似話今日開LIVE, 但突然又話MIRROR今日有野做
花姐TG谷講的
但做咩就唔知, 我地又唔係FC核心內圍

唔係鏡仔放風，FB見到架

人地著咩真係關你9事咩，出function睇星架大佬
你甘留意人做咩ja

2樓6室即係唔係公開活動掛？

今日個活動唔係幾日前就知架咩

好似私人，但你都可以樓下等佢地出入上樓上車嘅

岩呀，雖然唔係特別鐘意al，佢唱歌真係要努力d
但唔應該攻擊人地，成日都話有咩偶像有咩粉，真係唔知攻擊人果位偶像係邊個甘撚仆街

某啲粉絲不留都咁架啦，琴晚夠無公開，咪一樣有人等

好痴線追個星着咩衫都俾人鬧

其實啲仔係上頭落左柯打除左公開活動之外係唔可以放風
接機送機果啲其實班仔係唔講得
我追開jer jeremy edan就好明顯佢地既admin都係係其他grp放完風先知
據我所知成日放風想人黎撐場既應該係alton frankie al

想知邊幾隻放同邊幾隻唔放呀？

但據我所知啲人係自己查航班資料
泰國果次一日得一班機好難唔知

呢個係咩黎？星期日showcase?

下...竟然有frankie份, 估佢唔到喎....

上次泰國送機，ak個大家姐admin自己私心通知圍內老友admin一齊去送老闆機，明明個群有4個admin，但成日都當果個大婆admin死既
到比人屌啦，就講到幾委屈交哂戲，最後要ak出黎講對唔住，又話自己處理得唔好

係囉，著咩衫都要俾人管
唔知有無追星衣著守則呢

其實知道活動o係邊 fans去等有幾出奇呀？

你地咪有lor 姣pink 呀

都痴撚線，有d年紀大著到成個阿婆咁，唔通又話9人著到咁老出黎追星會影響班仔呀，返屋企啦

係啦, 活動資料又係網上見, 呢D唔算私追啦.

講左廿9幾次 fans去接機送機係好正常
根本公司就應該要出通告 叫埋傳媒去接去送tim
你唔宣傳 算
出面D經理人都會同fc講粒星出trip工作 幾點咩航班
俾fans見下偶像究竟有幾出奇？
成日講咩放風 好似犯左咩規咁
依D咁普通既野 admin問到係咪都要懶神秘唔講得？
有邊個非公開活動frankie叫人去？
再講，如果無fans 叫都無人去啦

琴晚肯定係私追啦 見到個男姜糖私追都仲要po ig好撚威威

擺明就對人唔對事啦，着咩衫又話，着粉紅又話
關你鬼事咩

呢個都出哂名啦，成日都見到佢，聽講上次姜濤話有人係屋企樓下等，都係呢個男糖

佢去百日宴都係低胸戰鬥格喎

吹bb唔係好普遍架咩
方便大家叫齊啲

利申：之前追開啲星嘅fc都有吹bb

其實我覺得風就個個仔都有放架啦

但尋日個活動唔算公開啩

annual dinner嚟啵

咁尋晚邊個仔最多 fans去呢?
最多人去到果個, 咪係放風源來囉!

阿jer唱愛是懷疑好好聽

救命！神徒的P圖🤦🏻‍♀️⋯⋯

好似個個annual dinner 都係唱呢3首

耳朵懷孕了

咁呢個佢都係抄AK 谷姐
P圖冇咩好針

都無野唱啦佢地
最多咪係分2組唱跳uptown funk同finesse

咁好多admin都處理得好好，無點放過風。
Lokman、Alton都唔見會放風

而家等4月出唔知歌定碟啦

Jer唱歌真係好好聽，全隊最好聽

最慘係啲仔放完風
得admin自己知

希望佢新碟都可以出首solo
同埋揀好啲unit

好想佢唱多啲
根本就係Mirror主唱

本身睇好你嫁
依家all in 柳

jer唱歌真係好正 好想日夜無限loop
希望新碟有solo屬於佢自己既歌啦

跪求jerdan 合唱
而且牙柳咩曲風都carry 到真係好堅

Jerdan
佢地把聲應該幾夾好想聽
Jers我都想聽佢地合唱
牙柳神carry
rock同抒情風都好正
1221個晚我係買坐位
到band個part有少少後悔點解唔買企位
想一齊high

我就算喇
大家有眼見
支持jerdan unit出新歌

Band個part真係好正！

但係官方自己開始製造出嚟先個喎！

關mud 撚野事？
官方賣腐有問題
咁腐女團D嘔心應援一樣有問題
咪一齊屌lor ?

本身佢地賣腐我已經好抗拒
太過火搞到fans都f過哂火覺得姜son係官方cp佢地真係係埋一齊

演唱會果晚聽佢solo真係正到爆
佢真係以家唯一一個值得擁有自己一首歌既仔仔
希望ViuTV 比多d機會佢，唔好埋沒左jer

Admin名正言順私追啦
一時又話要比野班仔
一時又話幫粉絲拎福利約班仔
私追就係admin褔利

可能啲嘢得佢買到呢

認同，Jer唱歌好聽又穩定

其實我唔明點解要分得咁清咩公開唔公開
又問點為之私追 又咩放風源頭
洗唔洗出手則列明邊個公佈就係公開活動、咩人入得就非公開、點點點就半公開
然後公開活動就可以入、非公開就知道o係邊都唔好等、半公開就admin先准去啦 係咪要咁
咁隔離台拍劇探班 唔係人人入得
但佢有通告有人知架喎
咁係公開定唔公開？ fans係咪唔准o係電視城門口等？
上次澳門晚宴fans去接船送船去等又唔啱

活動有客有event planner有員工 唔俾佢地係mirror fans或者識mirror fans？
漏消息唔奇 fans神通廣大查到又得
粒星都係工作姐 知道o係邊想去等咪等lor
咁當然要乖 唔好高級場所都俾你搞到街市咁
其他嘉賓係咪無fans等？

班仔靜曬又驚 有工作有fans去又唔得
係咪要封鎖消息 咩都唔俾你地知最好

利申：無等 但真係唔覺有幾唔啱
唔鼓勵私生 唔鼓勵影響佢地私人生活

送機接機依啲就算非公開都可以去囉
但係同朋有食飯、返屋企之類都捕就叫私追
應該以唔影響私人生活為大前提囉

唱前傳
起碼係自己歌

咁如果係咁 早排比人屌到hihi嘅跟機去泰國韓國其實都冇問題架啦喎

邊個admin追埋error甘有趣呀

咁去整頭髮呢
其實搞到成日嘈個重點就係有仔仔本人歡迎私追

咁佢本人覺得ok你又吹佢唔漲bor

Jer 啱啱po 完story

星期日 formula e有 seabiscuit
但tg話唔會有AK啊

男姜糖其實係咪gay㗎

AK同Jer都好正
勁好氣氛

agger

你甘完未

AK應該跟mirror 出現啦
以家話mirror 會表演，但只係表演比vip睇呀

Gay 唔gay都無所謂啦，最煩係佢果種追星好騷擾呀大佬

咪臭系 日撚日都見到佢
公開活動又好 私人又好 澳門 海外又見到
連屋企樓下都見到 真係日常滋擾

上面係講o係活動出面等 我覺得無對錯
但唔係鼓勵去等去跟 只係覺得偶像無反感咪算lor

你話跟機或者出埠 不如問下偶像覺得有無問題

其實可以有好多情況 點清晰界定幾時啱幾時唔啱？
人人追星方法唔同 有人瘋狂有人含畜
最緊要係偶像覺得點
有D星連同fans影相都唔願既 咁咪影相已經係有問題

越黎越多fans跟佢搵食咁
垃圾私生飯

呢個係最大問題
我真係諗極都唔明點解呢個男糖會有咁多人支持佢
瞓街又係佢帶頭 仲要有咁多人支持話辛苦晒好有心
真係好撚mung

姜濤應該都怕左佢

人地假假地都有姜FOLLOW佢IG

日日好似冤鬼咁叫姜濤follow佢
係comment留叫姜濤睇dm
又係屋企樓下等

咁樣先有個follow咋，笑死人

姜濤好慘

成日話偶遇見到姜濤㗎！

Ianology 真係好好
摺左咁耐都仲好掛住

人地有剩錢喎
fc點樣做先可以蝕7000幾

好有心

做善事
印象中佢地好似唔係集過好多次資
點解人地有突 fc就蝕咁多
Fc啲數仲要十足十鳩作咁

100包熊仔餅唔洗錢？
冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽
邊有人整完先叫人集資
自把自為整埋曬偽handmade
Lm睇佢今次條數又會點作

一包先三粒用得幾錢

三粒仲要另外買膠袋

仲有人工費

諗起佢哋啲手掂過就想🤮

手作仔係唔可以用錢黎衡量

總之整完就係蝕7千幾

樹熊粉自己買唔到熊仔餅？要FC配給？

心意出面買唔到嫁

唔係仲有樹熊曲奇

都唔係自己整，訂造咋嘛

另外fc整嗰個朱古力有心思勁多囉
三粒熊仔餅係咩事

柒事

邊個FC整朱古力？

ian會做舞台劇?都幾surprised

老虎仔

有條友日煩夜煩你叫你follow佢，姜濤咁好仔又費事得罪fans先會follow啦！

真係好鬼恐怖喎！佢唔使做嘢㗎咩？

有冇資料？

得Ian？

真係唔知
只係希望佢唔好再過份滋擾姜B
睇到韓國私生飯好恐怖, 希望佢地唔會演變到咁

FC tg 啲人話會唔會講錯/聽錯, 只係講緊拍劇

講錯就真係77

有冇發覺呢個男基糖喺度睇住我哋講嘢！一講到佢我哋就會有一個腐皮

喂！係講緊你呀！咪再咁變態啦！

冤鬼纏身，嚇死寶寶

點解唔現真身

突然諗起d野..
當初開花姐gp個班Ian admin去哂邊？
有個叫姐姐條友，係改左名定深潛左？

係啦...明星都係人, 放左工人地都要休息架
姜B得19歲咋, 唔好嚇親人啦
成日煩住佢唔係真正既鍾意同支持呀

姜濤自己又po晒story件事又上晒新聞，咪一樣照等好撚病態成件事

姜B太慳家, 佢應該要請個貼身助手跟住佢, 有咩事幫佢擋
有時見佢勁攰都攞住勁多禮物就心痛
希望佢快d搵多d錢可以搬離鬧市, 可以輕輕鬆鬆咁返屋企

俾人扯咗落台好耐啦
當初佢開mirror gp成班fc admin顛撚咗咁
係咁叫班細嘅屌佢亂開gp 之後都冇再岀現

嘩！咁惡架？

依家班fc admin同花姐都私下有gp
邊個搶都唔驚

病態男基糖，唔好再私追私等！！嚇壞我們寶寶發惡夢呀！

個男粉上次俾人影話自己咁啱等朋友喎
一定係次次都咁啱等緊朋友啦
成日講大話

佢應該一直睇緊一直腐皮
講緊你呀... 唔好咁變態啦, 去到邊跟到邊, 係公司做訪問又冇公開都要係停車場到等, 去剪頭髮又等, 同表妹出街又等
比其他fans踢爆私追又唔認, 你收手啦好嗎

陳卓賢話希望有自己既歌同遲下有機會solo歌
其實咁係咪放哂風要幫姜濤同肥腎鋪路

私心想係呀jer/Jeremy/Edan有新歌solo
其實jerdan都精通樂理點解得肥腎有得學作曲作詞

明周今期有報導
黎緊新碟啲歌會有小分隊形式黎唱

其實可以solo+組合雙線發展
不過現階段mirror重未有咩成績真係出solo好咩
Jeremy/edan出solo又快左啲嘅

其實唔太想第一隻碟就有個別既solo歌 話哂出道都未夠一年 咁快推solo好咩？
一係就全部solo 唔係真係太似要散 唔夠團魂

見到今期明周話狗毛細貓嚴祺開show
肥腎應該因為咁 覺得入左mirror其實都冇得發揮 反而其他人更有機會 又可以開show唱多幾首歌 但佢冇所以咁撚hea
睇佢個款 都係等係mirror捱/hea年幾再solo

細貓果個係假架
我都開心左一陣

單野講左好耐啦喎
唔係假架

同你一樣想捧呢3個
依家係佢推咗12個人出黎做男團
但其實淨係捧2個

即係我都明團隊私心好正常
但作為唔係你想捧果個仔嘅粉絲日日都好急好心疼

如果係真就好

佢地3個都好值得畀多啲人關注
始終12個真係太多人
係每首歌得2句真係畀佢地solo
但都明佢地自己一個出黎都未必即刻可以獨當一面
所以唯有希望之後有多啲發揮機會

人地都出左story話單野假

咁話哂佢兩個都冠亞軍 公司捧佢地都好正常既

好正常 明既
純粹登其他人心急 覺得佢地雖然比賽輸左但都值得更多關注

一個團體咁多人有人氣落差係好正常嘅
但當你發現次次都係某幾個人特別少鏡頭
或者唱得特別少/solo部分特別少
做fans會睇得好心噏

希望viutv可以公平對待每一位仔仔

一開始係佢自己放風有音樂會
而家又話單野假
知咩事啦

呢個真，未見過唔西既時候

陳卓賢學作曲作詞係佢自己揀黎學 (另一樣係唱歌)
2 jen edan 好似揀左學唱歌同跳舞
每人都有2樣野學
你查清楚先講啦

2 jer

陳卓賢人氣下滑仲出solo
有d保留

其實佢係咪一早知自己點都有得solo
所以先一直咁hea住做
就算人氣跌，花姐都實撐佢男神噶啦
對其他默默努力嘅成員公平咩

男咩神 擺明花姐就最鍾意姜濤
陳卓賢人氣跌都要多謝花姐
花姐咁幫 fc 同 jelly
變相趕客

Ian真係好hea 比較想睇阿jer solo
阿jer唱得跳得都好過佢
如果al ak Jeremy edan 小分隊跳唱都唔錯

所以先話心疼其他仔仔

其他人有用心當mirror 係一個機會，跳唱盡曬力同時愛惜每一個粉絲
但我睇唔出ian 有當過自己係member，又因為自己fans 多就覺得可以由得ianology 摺
同埋要講比賽排明咁點解唔捧埋lokman，季軍唔係三甲？

根本唔關比賽結果事 係團隊冇心捧成團人又懶係講到比機會大家追夢咁 實質係浪費緊佢哋時間

講Ian hae都唔係一日既事啦 根本唔想再比focus 佢

花姐真係好奇怪
明知兩邊都唔妥對方 唔係幫手去調停而係公開去責怪另一邊
唔出聲仲好

同意阿Jer唱得好過Ian
甚至無份出道嘅Louis同 travis都好正啊
係衰在佢哋唔係花姐男神，無節目剪輯光環幫手姐
Ian出道後每次出show都唱到走走地音，好似唔夠氣咁，但明明佢跳都無點出力噶啦
決賽個晚本來有投佢，表現咁差想轉肽，個垃圾系點極都唔得，屌

唔計姜濤、AL多fans
Ian哩幾次出show，fans數量已經同AK edan差唔多咋
咁係咪可以捧埋佢哋兩個，AK edan跳唱都比Ian好啊，態度更加唔洗講啦，起碼其他仔係一直進步緊

作為經理人一定想自己藝人多粉 (不論咩汁粉)
第一次見到經理人幫手趕客
老實講花姐唔適合做經理人

頂Ian唔順...次次hea跳個心態真係唔得，可能又覺得自己真係唱得好好，但其實唱黎唱去都係嗰個style 無心再進步變技窮

edan真係好好
表演認真、定位清晰、有綜藝感、性格討好
彈琴又叻又識小提琴 唱歌又ok

屌 真呀
我寧願讀多啲edan jer 比多啲鼓勵佢地
ian真係講黎都嘥口水

最鐘意佢默默耕耘，唔會隔硬搶fo。
由造星比人話唔值入十強，之後一直慢慢做好自己，到而家越黎越多人賞識，真係好欣賞佢果種好positive既態度。

Edan 黎講性格係好 唱得跳得仲識玩樂器 各樣野都好平均 係有potential 至少綜藝節目上佢係突出的
但總係覺得佢表演時缺左多樣性
曲風甚至連表演方式都好局限，暫時見佢solo 時都係得彈唱搶眼，冇左個琴總覺得會差少少野
希望佢會再練好D唱歌上多個level

點解

我估係其他人既fans唔扺得啲人讚佢地

一過檔就可以做第二個仔仔admin

咁原來多人關心ianology

edan係啱搞笑
ianology個排都幫ian引到唔少fans
有利有弊啦只可以講
都唔知執笠之後ian有冇同ianology講返句thank you
始終都幫過佢升人氣

其他人咪又係次次表演都差唔多
ian 次次都係彈結他/彈琴唱歌
頂多得演唱會rap有少少突破咋喎

屌 其實係 成個mirror error既人選都係黎自花蛆中唔中意
本身花蛆諗住唔簽Jeremy 果陣十強有好多個已經同花蛆傾緊合約 係得佢同龍少冇約
去到之後confirm 左細貓簽唔到 先改簽jeremy
諗起都覺得好賤！

利申：好中意十強果陣既佢地

真的嗎😱

係
諗返起jeremy 喊就好心痛，
好彩出道後佢夠爭氣

其實花姐簽嗰時係咪無諗過mirror嘅定位

應該由頭到尾都無諗過
而家都完全無定位

你好想見到佢咩

可能已經在CWB 等緊呢？

可能停車場等緊

佢真係可以完全唔care自己有fans走

其實我覺得ian根本不屑入mirror
直頭有啲睇唔起mirror其他隊員既感覺
可能覺得自己原本係solo歌手掛

Lokman啲fans年齡層都幾闊

完全無理過fansclub關站真係好離譜

真係當自己大把fans唔怕人走咁

依位auntie我見過幾次
印象好深因爲第一次見到都嚇親

但見到其他lokman fans又會睇住佢
佢自己又追得好開心
其實成件事都幾有心幾sweet

決賽同演唱會之後都無機會solo啦

我都想咁覆 點知俾你講咗先

見到張相咁多楊樂文牌 唔知點解幾開心
起碼其他人經過見到
都唔會淨係望到姜濤牌
會知mirror 有其他人

好認同ching
隊長其實真係lead得好好
同埋lokman真人都好有氣場 好型架

Lokman真係超好人

lokman好隊長
次次活動都見佢好睇住班仔
好哥哥feel

睇片仲聽到班粉絲夾過叫：楊樂文 姜濤 楊樂文 姜濤
聽到真係開心，終於感受到粉絲間無鬥爭嘅愛啦

有一次中環啲活動啲fans送佢地車
企左出馬路邊
跟住隊長即刻叫個幾個fans企番入去小心車
痴線勁man

其實今日活動即係點，又話唔會見到佢地但最後又咁多人fan cam 到？

admin 咁安排咪幾好

Alton可唔可以唔好再話自己大隻

大把港女手臂都粗過佢

唔撚係掛 陳卓賢真係做舞台劇？

佢wor 木口木面wor 真心咩？
就睇佢有幾勁lor

好似已經有晒資料

睇今日啲fan cam 陳卓賢跳asap hea撚到
我知呢個話題都講到口臭 但係今日hea出一個新高度

放過佢 放過自己
冇人想睇佢呀

一向都咁上下hea架啦
不過我都唔會點睇佢次次都係focus教主

AL一跳舞就吸引人望

我都係，本來都唔係話最鐘意AL
但佢哋一上台表演，隻眼好自然望鬼咗佢

覺得lokman真人仲比上鏡靚仔D，五官好立體
但係佢唔好再散開D頭髮啦，太長無精神啊

我覺得琴日又ok喎 佢真係carry到長髮
型棍

鐘意佢頭巾時期
Man到

造星個陣個個潛力好大 進步得好快嘅陳卓賢到底去左邊

4個字
節目光環

Diu 講中心入面果句
依家完全變撚左第二個人
睇住佢咁唔爭氣 真係覺得跟唔到落去

搵唔到

其實個日活動都幾好 兩邊fans 有叫埋另外一個成員既名

話唔會睇到表演囉

仲有邊個

懶到你呢自己上去睇

呢排翻煲全民造星
睇返十強訪問ian個唱歌老師
原來有講過ian份人其實唔襟屌
屌得太多就會冇心機做，之後成績會一落千丈
睇來單野係真
雖然我都睇得出大家屌佢都係想佢好
但係如果呢招冇效果，甚至反效果的話，係咪要改變個表達方法，睇睇會唔會有好結果呢?
即係又唔係要吹奏佢，但係可能大家客觀d畀d建設性意見之類，例如: 「跳舞時要有力d」之類，如果有改善就讚一下咁，再睇下個情況有冇改善?

agger 唔洗下下咁極端

咁既性格就咪做明星啦屌

跳舞時要有力d 跳舞時要有力d 跳舞時要有力d 重要野講3次
唱歌要keep到水準 呢個係你最勁既武器 請將佢段練成你最鋒利嘅刀

仲有

要珍惜fans . 要有fans service 精神
支持你既人唔係一朝一夕有 要儲返黎
每。一。個支持你既人，儘管支持嘅方法可能有唔同，但盡力去回報fans係做明星既職責

有改善就讚一下，er，未有

咁你暫時唔好當佢係明星，當佢係一個你關心的朋友囉
如果你係真心想朋友好，想勸佢做好d，都唔係一來就屌左先啦
正常如果你做得唔好，你老闆就老母都搬埋出來屌，咁你都會想走啦
咁當然，如果你係因為唔鍾意ian，想佢晌呢行消失，咁我都無話可說

建議講過啦
親手寫埋信比佢都係無撚用

岩呀 我都覺佢根本係唔受聽唔入耳
呢個軟既手法其實之前fc tg grp既人好似都做過（？）
有d理智既粉都會有d讚有d比意見
但唔見得有作用
咁當然唔可能全世界個個就你都用軟既手法提點你啦
佢要知道 做得呢行一定有人講野好mean一句插落去嫁大佬
仲要你咁耐都係咁越來越要退步
邊有咁多人咁好心機慢慢等你

翻煲造星，其實好多時花姐畀d意見佢係有跟足
例如對眼望邊呀，唱情歌要笑呀之類咁
但係busking單野又會駁花姐嘴，不過呢單野就直頭係價值觀上有分歧

另外，如果你同另一邊同時畀意見，兩者意見相左
咁佢採納左另一邊，咁又唔可以話佢冇聽人意見，只能話佢選擇錯誤囉

想問邊到有得翻煲全民造星
我見viutv app無左 youtube無
我上次都無聊想睇返

預左出嚟做星就有批評 Fans已經好心為佢好比意見
佢聽唔聽係佢嘅事啦 洗唔洗好似老母咁就住嚟講
家下教仔咩 都咁撚大個人啦

屌 真係要當佢係細路仔咩 幾歲啊大佬 去到佢依個年齡唔係要人哄佢去學 而係自己要增值自己去學啊！！唔係做左明星就有人要follow up哂佢所有野，例如：成唔成長之類，同埋佢係有心學既話，即使係比人話我信佢都會做好，就好似佢跟以前個老師學音樂咁，又唔見佢比個老師鬧下就唔學。要比佢hea既都hea左出道頭半年時間咁淨，作為鏡粉唔通仲要繼續接受同埋忍受？
同埋真係好同意「要珍惜fans」依句，我冇做過Ian fans，但係我追姜濤既時候睇到十強皇室堡果陣既姜濤係唔望fans，fans同佢講野佢就一副尷尬樣到而家會買野比fans，share下fans既野，可能好多人都會覺得而家既姜濤都未夠其他鏡仔親民，乜乜柒柒，但我真係覺得佢進步好多，覺得佢依啲舉動好值得我去繼續追佢！就算講返以前張國榮已經好紅，都會出面撐自己fans，而唔係話返fans轉頭。所以都想講聲，而家個個係連登話Ian 唔係單純想攻擊啊！係恨鐵不成鋼！

咪就係，咁大個人唔知自己做緊乜噶咩，fans仲要人阿媽教仔咁，傻的嗎？
十二個仔燕瘦環肥咁多選擇，話知你Ian唔墮落啊，睇都懶得睇你
深夜睇花姐po有感而發，人哋姜濤、AL，實力人氣都高，都依然咁努力啊
學下人哋點做明星先啦，下下洗人哋提噶咩，唔想撈就翻屋企

我真係屌你啦 唔知既人睇你個post真係以為有人鬧到ian做唔好
就算有鬧都合理啦 出左道既耐啊？首歌又發報左幾耐啊？
做唔好還做唔好！hea跳還hea跳！
唔撚好係到盲護主！係佢自己都係完左總決賽話後悔自己唔試下跳唱，都而家有機會比佢跳，佢又hea成咁。條路係佢自己揀！！！！

viutv app其實有得睇，但係要login做member
或者你可以去大陸bilibili search全民造星

咁你畀意見無非都係想佢好唧
但如果明知個結果係會向壞方向發展
咁咪同想佢好呢個初衷背道而馳囉

你去勸個friend，一套勸法唔得，都會換過另一套再試啦
咁如果屌過係唔work，咁我地係咪可以討論下有冇其實方法令件事向好方向發展呀?

其實我講同你講d野係冇衝突個喎
想試跳唱>入mirror>唔夠人跳得>唔突出>畀人話>無心機>hea跳

同埋坦白講，ian係跳得唔夠其他人有力，不過d step整體跟到九成以上，準繩度比alton甚至姜濤好
不過alton同姜濤會做多左d extra動作、表情去令到自己更突出，而ian就 只求跟到跳到，所以睇落好hea

仲細咩要人氹
咁嘅性格點做明星呀
入得呢行都知係唔係都會俾人屌
重點係 佢冇進步過又hea
返去做少爺仔算啦

點解我要當佢係我個frd
出道開頭有冇屌佢屌得咁勁先？就係鼓勵性說話對佢冇用 佢又得翻北韓fc宜加先至愈黎愈激動 佢要hea跳走粉唔關我事 我只係唔想佢咁撚hea但多job多鏡頭多分量 但其他好努力嘅仔冇比人重視
仲有咩跳舞準確度 雖然我好撚唔中意alton 但就算佢跳錯都起碼冇覺得佢唔投入
Hea同跳得岩唔岩 係兩樣野黎

你個次序調返轉先岩喎 佢係知道左入mirror先過話要試跳唱 唔好講到佢係好有心試跳唱而入mirror喎
同埋你上面講既問題都有幾多鏡仔面對緊 唔夠人跳得---阿jer係 唔突出---Frankie tiger係 比人話---Stanley係 佢地既努力大家都睇到 咁Ian呢？
同埋而家唔係講緊ian跳舞跟唔跟齊Step 而係講緊佢個心態啊

最近J緊張國榮 真心覺得佢個態度好值得Ian 參照下
佢係今夜不設防話 自己出show試過比好多人噓佢
甚至有唔中意佢既人 打電話去鬧佢
但佢一句：「我張國榮出到黎係表演既保證」真係屌打哂啲反佢既人
所以ian快啲用好既表演黎屌打我啦！唔好hea喇！！！

我都有睇花姐story，雖然我唔明啲aunties鐘意姜濤啲乜，AL唱歌又唔好聽， 但係起碼佢兩個有踩行油， 明顯睇得出係有進步嘅囉。車腎再係咁，唱歌幾好聽都冇用

咪臭係
個個一開始都錫住咁話架喎
問題係無撚用呀嘛
唔好講到好似無人試過鼓勵佢咁

而家出表演郁兩下就算咁
hea跳全世界都睇到架
佢唔撚係淨係影衰緊自己形象啊

如果佢出黎做野應該俾人炒咗好耐
邊個咁得閒教你做野 請你番黎唔係製造麻煩
唔係無講過 初頭亦都無屌住佢黎鬧 係佢一直唔聽又無改善

真心佢走唔走粉關我鬼事咩，宜家佢咁嘅能力同態度仲分走咁多資源
開幕禮照去，solo照出，面癱都一樣有得演舞台劇？
屌！對其他唱跳好過佢，又勤力過佢都無鏡頭嘅仔公平咩！
Ian盲粉仲要衝出嚟柒成件事好痴線囉

未就係因為拎左亞軍，所以機會比人地多，決賽表演又唔係好好，組左團又冇進步過，AL jer 德國仔 edan 既表現都好過佢，真係唔公平

舞台劇得Ian一個有份？

bilibili

牙柳都有好似

我印象中，ian話想試跳唱個訪問係決賽之後冇耐做，但係佢係真係好大可能晌決賽前已經有人同佢傾男團d野，不過個次序唔係重點

我主要想講係，用屌呢個方法，對ian冇幫助
係呀，而家就係ian個心態出左事，無心機跳，但求跟到就得
所以我覺得我可以讚下佢跟得好，然後再鼓勵佢可以再跟足d，可以郁大力d咁

同埋認真問，你身邊有邊個人，你覺得佢做野心態有問題，而你係可以成功屌佢屌返好?
最多都係佢好影響到其他人，例如之前姜濤遲到搞到b1冇得踩台咁，屌佢先會知衰
但係ian佢跟到d step，又真係冇乜點影響到整體表現
講真mirror咁多跳舞高手，ak又鍾意佢，lokman又錫佢，花姐又睇住佢，如果內部d人有心執ian跳舞，咁應該一早有人出手幫左佢
作為觀眾，自問畀唔到比lokman佢地好既跳舞建議畀ian
然後我又發現佢原來會越屌越衰
咁我唔想睇住佢衰落去，所以我而家分享我既發現畀大家
亦都希望想ian好既人可以拋到d好既方法出來去解決呢個困境

你真係唔好衝出黎7啦。

追星唔係湊仔呀。我當你覺得態度可以好D fine
你係咪由頭開始追 你係咪冇見過真fans 比意見？
佢比既reaction 係「下 咁都要話嫁」
仲有佢選擇左淨係識得盲吹奏既北韓fc呢單野呢

第一 佢唔係我身邊既人
第二 佢hae 係嚴重影響整體表現

上面咁多人屌左你我都廢事再講
總之你係想ian好你唔好衝出黎啦。

牙柳有

跪求團隊捧 jersdan
佢地先係最有potential 又有heart 果幾個

簡單講，係佢自己趕走曬會比意見既真粉然後留左一班全天候無間斷吹奏既大媽
你真係仲咁天真覺得佢會聽人意見？
花姐佢仲可能會聽 但出道後唔知花姐係唔撚係盲撚左
至少佢心中fans 冇比意見既權利

講到ian啦

屌得夠溫柔啦
曾經刀滿唔滿意呀

D口吻好似轉咗第二個人咁既
細力地屌

無話點解你要當佢係friend
事實係如果一個藝人成功入屋，就代表觀眾內心已經當佢係朋友/親人/情人
如果係不值其他努力鏡仔冇人重視，咁你要做既野係幫佢應援，而唔係屌ian
你屌得佢，就係想佢好
至少，係往你覺得咁樣係對佢好既方向發展
你覺得件事唔係如你所願咁發展，你會嬲、你會失望，係你其實有當過佢係朋友，先會因為佢冇重視你而失落
而事實上，我亦覺得「令人失望」，先係ian走粉既主因
畀人屌>無心機>hea跳係個果來
其實要點樣管理觀眾對ian既期望，呢d我控制唔到，係咪要收埋佢晌作曲房造歌，少d掟佢出去玩mirror go咁?

我只係覺得，如果屌佢呢招唔work，會唔會有其他招數work唧

另外，你睇返有時姜濤extra加動作手勢之類，之後下個動作會亂左一下，再之後一下先跟得返
同埋如果個力出得未夠準，大力得制，可能會搞到返唔切去下個動作，搞 亂隻舞
即係如果好似alton咁，跟到就跟，跟唔到都無所謂，最緊要個人夠搶鏡，係好過而家咁既，我覺得其實都不失為係個提議既

問題係咁既方法都唔work
因為佢就係一個唔鍾意聽人意見既人
堅持自己呀
我相信大多數fans都唔會一黎就係咁屌佢唔好 一定係善意提醒但最後發覺唔work 先會再語氣重d 但原來到頭來只係對牛彈琴

我諗大家都好清楚咁同你講左 讚完再比意見呢個方案都係唔work啦 正因為時間比左 仍然毫無改進 大家先會咁燥

「ak又鍾意佢，lokman又錫佢，花姐又睇住佢，如果內部d人有心執ian跳舞，咁應該一早有人出手幫左佢」
呢個就係問題 我地睇到既野 我諗AK lokman真係唔會睇唔到 咁到底係唔敢diu佢怕佢黑面?定係diu完都冇反應 不得而知
而最有能力diu撚醒佢既花姐好似仲盲過d粉咁
最唔希望因為身邊冇人話佢 佢只係覺得hater問題 而無視所有真心想佢好既意見

而家個困局係唔diu佢又唔知事情嚴重性 diu咗佢又唔理
除咗靠佢醒覺 都唔知仲可以對佢做d咩

咁溫柔唔算屌佢啦
不過重新睇一次火火講段野真係好有feel
希望腎仔有睇自己反省一下啦
講得啱，我地唔係佢，唔會知道佢究竟點諗
但其他人比佢努力，但機會比佢少真係好慘囉
Mirrorobservatory平時出post會比人copy去花谷
今次冇大家知咩事啦，邊個敢膽講佢個男神呀

屌好嗨長啊，囉嗦到死，睇都懶得睇
Ian粉咪鳩係到洗版啦，阻柒住嗮大家討論
表演好唔好街坊有眼睇

你冇野呀? viutv官網有得睇啦! 唔使login!
叫人睇大陸野, 仲要係侵權架!
最撚憎乜B站, 攞晒人d野播! 知唔知乜係知識產權?

而家要login呀ching
不過好簡單，link facebook或者email登記都得
唔洗比錢

我睇到呀，讚佢再畀意見呢招唔work丫嘛
係呀，未搵到正常操作方法丫嘛
所以咪想集思廣益一下，睇下大家有冇其他計囉

不過其實之前lokman開live講ian時，係讚佢聰明、讚佢學跳舞學得快既
咁當然可能係因為知ian脾性先咁講
但正常來講，如果覺得佢跳得唔好，應該唔會特登讚佢跳舞好
可以讚過第二樣，例如份人好搞笑之類

但係點解，lokman同觀眾之間睇到既野，會有咁大落差呢?
唔通係我地外行? 定係lokman睇到我地睇唔到既野?

真心佢只係當男團係踏腳石，睇死點hea都有得之後solo
唔係既佢就唔會揀music produce同唱歌黎上堂
連跳舞都唔學，你估真係造星學兩三個月既舞上得到大場面咩
佢咩資質大家有眼睇
根本佢就無心要係跳舞/點做男團呢方面進步，日日強調自己鍾意唱歌
仲要比咁多job佢做
對其他有潛質、有努力既鏡仔真係好唔公平

我用電腦開viutv唔使login喎

咁可能係你一早log左咋，全民造星d片而家角落頭有個鎖
要登記先可以睇
之前TG谷有睇過的

而家要login喇

同埋
話就話大陸野成日侵權
不過全民造星又成日都cap bilibili d comment落個節目到
而家個節目放左咁耐都冇畀人落架喎
反而有d viutv粵配動畫畀人放完好快就因為版權問題被落架
同埋bilibili而家都多左買版權
好似齊木楠雄的災難就有買版權，所以一路都冇畀人落架
我唔知佢地有冇買造星版權，但又唔會因為係大陸網就一竹篙打晒一船人
話佢肯定係侵權囉

入場睇jer了

你又講得啱喎，明知自己入左團，舞又唔係跳得唔好，都唔去學跳舞，有冇重視過個團，街外人見到會覺得跳得唔齊，跳舞實力又參差

我冇login過
我而家都可以開黎睇

又長又臭
佢同陳卓賢一樣都係淨係有佢講
其他人講咩都繼續自己講個啲on9

cap bilibili comment咪俾人屌囉, 之後viutv都唔敢啦!
冇畀人落架就係啱呀? 你肯定佢節目完左仲去買版權?
總之而家香港有得睇, 使撚睇大陸野!

其實腎仔都幾多fans一講就咁激烈討論，仲下下都千字文
其實坦白講覺得mirror玩埋2019、2020都會解散
重要係睇唔出viutv 對佢地有咩長遠plan
所以腎仔可能大安旨意等單飛算，佢可以單飛既
但紅唔紅另一回事囉

冇左團之後最擔心係edan jeremy jer tiger
Lokman Stanley Alton frankie 都叫做可以拍戲、做主持
AL又係未必可以單飛，唱歌唔得
姜仔 AK單飛就冇難道

佢入得mirror就唔該做好而家份工先
我理撚得你mirror收左皮之後去做咩
連而家份工都唔認真對待佢態度都好撚有問題
一係你一開始就咪撚入

冇心做嘅話，真係快d退團單飛啦，到時再比市場淘汰
講真決賽前佢係我心中第二位，但決賽令人失望+出道以後的表現，而家都差唔多排到尾啦

佢再冇改善就唔該快撚D收皮唔好搶曬D資源撞撚住其他人

其實講乜都無撚用
咪撚再focus佢啦
佢攬住tg班忠粉圍爐算啦

佢會反省就唔會好似依家咁啦

AL 跳舞係有佢嘅魅力嘅，眼神表情都好吸引，香港好耐無見過。

樂壇都好需要跳唱組合，其實係咪應該組個最強跳唱陣容會較好，AL Jeremy Tiger Ak 姜濤 Edan ，有青春有活力，單飛真係未得，大把星唱歌好過佢地

唔講佢唱歌同愛神徒D嘔心野淨係睇跳舞 : AL

講曬唱跳我會簡AK同jeremy

佢跳舞係ok 只要唔跳佢自己個d舞
不過我個人都係麻麻地佢

老老竇竇，宜家哩班人邊個單飛都係等死架姐，姜濤、AL都仲叫有小小粉絲基礎，可以同frankie一齊去拍下青春偶像劇，妹妹仔師奶仔實鐘意

其他嘅好快會被淹沒，不如viutv都係出多幾首團體歌先算啦，咁鳩耐都未有新動靜，等到個個都走嗮粉啦喂

花蛆話歌手兩至三個月出一首新歌好正常呀

學得快 都可以跳得hea
兩件事冇衝突

ian感覺上好唔感恩可以有出道機會
諗返起jeremy要咁慘經歷咁多先入到
ian就輕鬆入到但又唔珍惜
就算係alton(雖然一般佢覺得佢有啲個人主義)都好珍惜每個演出機會 覺得自己年紀都大竟然仲有機會出道
反觀ian

有演戲job不如比stanley同frankie試下啦。

花蛆又係好笑
又話要行一條冇人行過既路
結果又係要同其他歌手一樣幾個月先出一首
依家鏡仔明顯要食住個勢上啦 攤凍曬咪就係好似其他歌手咁做唔起囉

話說值得留意嘅係
mirrorobservatory 次次出親post講仔仔
啲仔仔嘅fans及甚至佢哋本人都一定會留言或者repost

今次呢個莫講仔仔本人， fc都

尋晚有人post左link去fc tg，啲人即刻示愛洗走哂
有盲粉仲話比枝結他佢靜靜係台唱歌 就會出返最charm個個陳卓賢
屌你咩 依家講緊佢跳舞同態度，係咪要成個男團出show比你上去busking咁款

都估到 真係笑大人個口
由佢地圍爐啦

AL同一大班仔跳舞好睇過自己solo/同一班女跳好多

唔L係呀嘛⋯⋯真係害L死Ian
唉嘥9氣，有咩偶像有咩粉絲

人地姜仔第2個100萬都嚟緊啦、人地都唔敢鬆懈
有fans剪左花姐條片同佢造星第一次表演匿埋廁所練習條片、佢對自己要求冇變過
人地成功攞冠軍、有咁多野做唔係淨係靠個樣

如果佢地上左神台的話幾年先出一首歌都吹佢唔漲
唔好攞big bang嚟比呀笨
做野又慢又冇plan 仲要有班on9擦鞋成日吹奏CLS

佢班高質粉仲講緊揸枝結他唱歌
而家你用mirror身分出道
唔係fans邊個會咁得閒搵返你以前啲表演睇呀

每個街外人judge mirror只會以你每次舞台表演去評價
你次次都hea過西
邊個會被你吸引到呀
對唔對得住隔離班次次都當係last show咁跳嘅成員
隊內仲有條友手術都唔做但每次都跳得好落力

唔係叫佢跳到曉飛
想睇到佢揸正個態度嚟做每個表演

專業啲好嗎

仲有見到上面有人話唔好屌佢
要溫和地畀意見
間唔時讚下佢

其實好多人屌佢之前
都係好聲好氣同佢講
但佢咪又係唔聽

如果讚同踩都唔可以令佢改善
咁真係表達方式出現問題咩
定係問題係接受意見個條友身上

姜濤出活動係成日遊魂，
但佢每次唱歌跳舞都好認真，
就算之前個樣幾病幾攰，
音樂一響就chok晒樣咁
睇番片琴日ian跳asap真係太hea...
其他dancer出身既隊員都唔會咁hea啦痴線
ian有咩本錢令佢可以覺得自己hea得起？

屌啦乜野一人揾12人錢呀好心你地啲姜糖咪咁樣講野啦真係累死姜仔

陰公豬，到時有錢無命響，真係紀念館又要出動

咪係
唔知以為佢自己啲個人job會分返錢比mirror

你咁講法不如唔好叫mirror 叫姜濤with friendsssssssssss啦
好心你出少句聲當幫姜濤

係囉，事實上bb真係多野做過其他仔，又辛苦，錢又平分，唔公平呀，bb快D單飛就好啦

真呀，如果佢唱歌再練下同埋選返d啱自己把聲嘅歌，表演一定好好睇。
次次自選歌都好似出出地事。

相反姜濤跳舞雖然唔係叫做好好，但每次表演都好識選歌，每次都好好睇。

AK選歌都唔錯，演唱會同情人節嘅歌都好啱佢。

唔該你地收聲當幫忙啦
日日係度幫姜濤招黑

但tiger 唱歌好似麻麻地，如果跳唱，我覺得皮皮會適合過tiger

唔知就唔好屌住先啦
佢而家收團體價，仲要係新人價呀
佢傳說茶廣告抽埋佣得好少架咋
搵佢地做野問過價、唔信就算

皮皮既年齡係硬傷
其實想佢試下拍戲 好上鏡

認同，好似b1時期d舞型到爆

但皮皮個樣keep到呀，拍埋去班細仔度都唔覺有問題
拍戲都好呀，希望皮皮多d機會啦

Cls又講單飛，好心你地啦，以家姜濤自己都話想團出道啦，講都講到口臭，你地仲講緊單飛。
真心姜濤都仲有好多野學，學多d野先單飛洗死咩，人地以家先19歲仔....佢愈識得多野，將來條路會好行過以家吹捧佢單飛

無錯，我冇入任何一個tg group，一直都只係晌連登做cd rom
又冇follow ianology又冇follow
基本上fc單野我係全不知情
亦都冇話dm ian，講我想佢點點點，要佢做d乜乜乜咁
之前大家點屌佢，其實我都覺得無問題
係呢排睇返造星先覺得一直屌佢唔多妥喎
似乎會越屌越衰喎，先出聲提下呢件事

雖然我覺得ian係個honor driven既人
佢應該唔想自己佗衰家
所以話佢咁做係佗衰家係應該可以推動到佢改善自己多d d

但係我係唔同意ian跳舞hea會嚴重影響mirror整體表現呢個講法
原因係
1. mirror有12個人
2. Ian多數跳後排
3. 其實佢跟到九成以上
不過來緊小分隊，冇咁多人傍住佢跳，我諗我保持觀望
我期望佢意識到自己注目左之後會表現好d啦

仲有，我想知d fans俾左d咩意見，會令佢回「下 咁都要話嫁」?
純好奇

認同，其實AL唱歌都進步左，下下都揀錯歌而出事真係大鑊！希望佢下次可以揀啱歌！

Ak情人節果都幾好...聽得出用心唱。

濤濤就好似無咩進步，歌路都差唔多無咩特別。

咁你乜撚都唔知就唔好咁多要求啦
又叫人當佢朋友又話要鼓勵
屌你老母
話左比你聽做過啦
無撚用呀
你又唔撚理
掛住自己講
盲粉死撚開啦

花姐講過話會公平，睇翻佢地出job次數嚟俾錢
其他少job嘅仔先真係慘，可能收入仲無我哋一般人多

好心你哋班糖講嘢無咁嗨痴線啦，成鳩日想姜濤單飛

姜濤係最紅，但唔好搞到當其他仔死先得架，平時出活動其他fans都唔少，演唱會三千張飛都唔係你哋糖買晒啦

佢並唔係姜糖
佢話過「姜仔真係成也姜糖敗也姜糖, 比班腦殘害撚死
佢自己都好有問題, 成撚日講到冇fans唔得咁
等佢班腦殘fans 以為自己真係大撚晒咁」

姜糖真係好撚痴線
由造星開始本身對姜濤都ok
但姜糖真係可以令人秒反感
又唔見其他仔d fans講下邊個要拍哂咁多集MG唔公平
邊個幫班隊友操肌唔公平
邊個做埋排舞師唔公平

又想姜仔樣樣野有份但又要話佢陰公好多野做 代其他人賺錢 真係無限個戇鳩！

冇人想知Ian 點阿

你咁講又無錯
不過lokman應該唔會見佢跳得hea都仲要讚卦
同埋佢地完show之後會有賽後檢討，唔會話睇唔到

Lokman係讚佢學嘢快 跳舞只係個例子
而唔係讚佢跳舞好

唔係話冇畀人落架就係岩，只係話落左架既有問題
我唔肯定有冇人買造星版權，但暫時冇人行使權力要求佢落架

講造星有cap bilibili comment呢點
係想話，其實viutv知有人放左造星晌bilibili而一直冇要求佢落架

同埋能夠晌香港睇就當然睇原版
但如果要返大陸工作、居住，咁佢會有另一個option

講肥賢講撚咗幾版，由尻佢啦，好嘛？

viutv冇要求落架就要睇呀?
仲有你上面話粵配動畫因為版權問題被落架, 應該係片主即係日本果邊做野, 而唔係viutv去做囉! viutv好垃圾, 乜都唔撚做, 佢地其實有乜部門? 星又唔識捧, 版權又猛俾人侵犯!
有知識產權概念嘅都唔應該視e個為另一option, 學埋晒大陸人d野
viutv戇鳩完未? 自己版權都唔識維護, 快撚d告人叫人將所有viutv節目落架啦!

咁無可否認，mirror來講，ian仍然係跳舞最差個批既
只能話lokman睇到ian跳舞方面進步快唧

不過d人話佢跳得hea
其實我覺得佢係太focus晌跳岩d step，先冇兼顧到表情同力量
如果ian真係跳得hea，應該mirror內部就已經有人同ian反映左
尤其是lokman，作為隊長，為ian為成隊，都應該出聲
所以我覺得ian其實唔係真係hea跳，只係佢表現出來既感覺係令觀眾覺得佢hea

( Show Blocked User - 曾經刀 )

得 因為我都有同感
幫佢刷緊存在感 平時應該無人討論佢

咁首先，我係唔知係咪真係冇買版權

而你既講法無疑係肯定左人地一定冇買版權
咁ok，你既講法成立

但係如果有買版權，咁就會係一個option

同埋版權既野，唔會係要個觀眾自己去確定人地有冇版權先決定睇唔睇
而係要版權持有人去確定人地有冇侵權，再去決定係咪要落人架

我唔係要反駁你既講法，但就唔會因為佢係大陸網站，就覺得人地一定冇買版權先

嘩，原來啲錢平分㗎？ 咁好心公司畀姜濤單飛啦！ 畀啲搵唔到錢嘅成員拖累晒…

有無需要次次一覆都係覆千字文
我追唔到

唔係平分架痴撚線
咪係到尻up啦
啲冇job做既仔得底薪架咋每個月

咁撚多source賣咗版權俾邊個?
我咪話viutv唔撚識保護版權, 點解動畫落架自己節目唔落, 咪就係片主見到會做野, 咁深入嘅野唔得閒同你慢慢討論
人地問viutv app即係香港睇, 明明香港係睇到, 你唔係答b站我都廢撚事出聲
見到你寫「我覺得ian其實唔係真係hea跳，只係佢表現出來既感覺係令觀眾覺得佢hea」, 我都唔想再睇你寫乜同埋討論...
點都要駁, 你就當「b站其實唔係真係冇買版權，只係佢表現出來既感覺係令觀眾覺得佢冇買版權」, 是鳩旦旦啦

嘩，原來你想姜濤單飛㗎？咁好心你比d錢買起ViuTV 比姜濤單飛啦！
比啲無腦嘅柒糖拖累哂姜濤...

okok，你講過喇，冇撚用丫嘛
咁其實你要求過佢做咩先? 我真係唔知喎

我又點唔理你法? 其實你想我點?

即係得罪講句，你咁樣同人溝通
人地唔理你都正常啦

你無撚野呀？
你邊位呀？
使唔使奶埋你鞋底呀？

其實我覺得你既質疑係正確既，只係你既講法太武斷唧

同埋我唔覺得電盈系旗下既公司，now tv支線，會唔會咁豬咁蠢，唔識保護自己ip呀?

可能係我太睇得起viutv? 或者你太睇少佢?

我唔敢話邊個對錯，但係我會提出質疑囉

幫北韓Ian打完飛機又舐B站

大陸翻牆穩定嘛

MVP：即係得罪講句，你咁樣同人溝通
人地唔理你都正常啦

派曬畀你

1. 12個一齊跳好大對比
可以跳得差但唔代表可以hea跳
2. 理得佢跳咩位 到到都有人睇住佢地表演
有冇尊重過自己身份係成員之一？
3.得2隻歌 練咗咁耐仲跟唔到九成以上嘅話
真係可以返去做少爺仔

Hea就hea 個個有眼識分
Jer夠跳舞唔叻 多後排位又跟到九成以上
但係人地起碼俾心機去跳

Jeremy 真係好勤力
成日搵tank學跳舞！
加油啊！

jeremy同你個名一樣
佢真係跳得好有力好好睇
希望下次出唱跳新歌可以比多d空間佢
有實力又努力嘅孩子值得被人看見！！！

姜濤同AL有得做韓團演唱會表演嘉賓

我見佢跳得幾好
會唔會下堂好多人去上堂

係咩演唱會啊？得姜son兩個做嘉賓？表演trouble maker啊？

點解會請佢地

好似係乜鬼個韓國組合嚟香港開演唱會，咁姜son組合係幾吸引人嘅，兩個靚仔一齊賞心悅目，有得搞下

呢個 好似淨係得佢兩個有份

講到口臭陳卓腎都係咁嘅款 不如慳返啖氣算

幾貴都有人會買
尤其係姜糖神徒

Free standing
d人會唔會夜排

希望佢地唔係睇完姜son就即刻走曬

呢個又誇張左少少

留名睇9成係咁
都有人講到明毒坤果場睇完mirror 就走

琴日MG剪得幾好
個個成員都有cut
只要冇埋D 嘔吐scene 就perfect

原來咁多人鐘意睇姜son

但隊韓國嘢咩料？未聽過
係咪賣唔哂啲飛搵MIRROR幫襯？反正姜糖神徒大把錢

KSB 咁多人你都唔知

睇tiger d live唱慢歌唔係話真係太差
好過rap
想睇皮皮做戲多過唱歌
太靚仔

到時會唔會姜糖加神徒啲粉會多過主人家

都唔明點解成日要咁玩

又trouble maker
佢地跳番自己舞好過啦

viutv 慣左手冇其他idea
每集一出都要講一次唔撚好玩殘我班仔

屌 陳卓賢性格
無論你屌佢定讚佢 佢都唔會理架啦
我地fans 咋 識咩呀 係佢眼中冇份量架

講真 我同意陳卓賢彈結他唱歌係最好聽
但係入男團就擺到明唔係比你玩方大同style 啦
咁想唱歌 又咁不屑跳舞
咁不如自己做indie singer 啦
又要走入popular market 又要不思進取

仲話追開post
記唔記得垃圾旁白比人屌得幾甘呀

好玩唔玩 攞身體健康嚟玩

又唔見條監制同寶姐一人自隊一杯先

唔會啦，$980/一張飛，得果一首歌
好多學生都攪唔掂

門口等仲好

佢地fans多貴婦呢

明明mirror係唱歌幫佢地搵錢
佢地咁飲法會唔會傷到個喉嚨唱唔到歌
唔好將真pk嗰套帶入黎先得架
虐待人有乜咁好睇

師奶就有成堆 貴婦真係未見過

師奶先最有錢

真 根本追星唔想睇粒星比人玩殘 痴撚線

有錢c9同唔洗打工富二代

同埋viu搞返清楚自己粒星咩定位先啦
乜星交俾viu都淨係識玩虐待
唔覺得個大懲罰有幾好睇囉
要長做長有嘅唔係應該錫住啲成員唔好玩殘佢地咩

想講有時淋下水啊個啲咩未算
次次都搵埋啲咁既懲罰玩殘班仔又唔好笑
有時贏左獎下班仔唔得既？
真係睇人仆街最開心咩

停車場等嘅人會多過買飛嘅人

不過我相信都會有fans買

Viutv最叻玩鳩班仔玩鳩埋fans
又要定位班仔做偶像
又要玩核突嘢take核突畫面玩到唔係傷就殘
又吸唔到新觀眾 睇節目果班就係班仔ge fans
集集大懲罰都畀人屌
冇撚腦

其實冇獎都可以係一個懲罰
唔洗下下要人食蟲食辣野
唔係話唔可以咁玩 但係成日都係咁會搞到班仔 顧眾都會厭

都唔知係罰緊觀眾定罰緊啲仔

其實正正經經唱吓歌跳吓舞都好吸引
仲大機會令多啲街外人留意佢地
而家集集睇佢地又嘔又驚

同理睇Tank showcase片
AK跳唱好型好好J
進步咗勁多

今晚終於有live

好想睇

真
其實個動力來源唔應該係為咗唔使罰
成件事唔正面

有live 根本係花蛆為左塞住班人把口
都冇計劃live播咩 愈做愈差
即管睇下今晚好唔好睇lor

真係要罰嘅 罰下d騎呢憨鳩嘢咪算囉
畫花面 扮女人 罰操體能 贏左食大餐輸左食面包
大把嘢可以罰
又有畫面又好笑fans又鍾意睇
玩身體真係最撚憨鳩

真呀睇佢地扮女人
或者做啲羞恥play仲好啦

又唔見贏左有大獎賞
每次都係好嘢贏左唔使罰就係獎
viutv個乞衣

而家啲懲罰根本都唔好笑
人地韓國嗰啲懲罰好笑得黎又唔會好似虐待身體咁
都唔知viu啲監制係咪變態

第一日睇viu?

利申唔係幫佢地，意思係佢地不嬲垃圾

無錢慳budget係咁架啦

咪係 點解一定要罰 唔可以係有獎
睇到都覺辛苦

就算知佢地不嬲垃圾
都估唔到連對自己捧嘅偶像男團都係咁啫
你話係諧星都算啦

仔就個個傷但節目又唔會好睇
真係唔知D監製個腦係咪裝屎同嘔吐物

借個節目黎滿足自己虐待人嘅心態

唔知有冇人po過 Edan原來拍過正露丸廣告

無限binc binc binc binc 再來兩輪 binc
仲有大館場刊

ERROR 又食 MIRROR又食
悶唔悶

明明行偶像路線，但就成日搞到佢地玩遊戲玩到傷哂⋯⋯又飲醋又飲咖喱點唱歌？？ 而且唔見得為個節目增加到幾多娛樂性，觀眾都睇得唔心安，下下真pk咁。

咁樣唔錫住自己啲藝人，點幫公司賺錢呀？？

今晚ig live睇佢地發癲已經好正！平時mirror go根本唔洗搞咁多野

有冇人覺得今日live大家唱歌好似有d進步？今日聽到老虎仔唱覺得有d驚訝，揀岩歌佢又得唱真係幾好聽

今晚live 好鬼好笑，就係少咗個姜姜！

jeremy

jeremy 唱得好好
AL 比起the one都好左 個次真係好恐怖
姜b唔係度有啲可惜同睇佢一齊on99痴下線

好心比佢地專心少少唱歌
其他人又大聲又玩搞到聽唔清個人唱咩
好想齋聽佢地唱
不過ak真係好勁，忍到笑又唱得認真

今晚個live好高汁啊，笑到我撲街

雙Jer唱歌好好聽啊
雙Anson都進步咗好多，AL有驚喜

睇見班仔咁努力，好感動啊屌
下星期終於錄新歌

雖然好笑
但想聽Edan好地地唱呢首歌

一開頭jeremy都好認真唱歌
去到後面就個個都搞事

佢其實係唔夠氣同唔入mic
咪再叫佢rap啦

雙Jer 耳仔懷孕

AL 進步咗好多，AK 俾人騷擾都保持到水準

今晚live 睇得好投入，唱咁多廣東歌好撚正！

今日個live勁好笑
仲睇到佢地frd左好多有默契左好多
係咁不停我現時自己肯做飯笑死我
可能佢地平時都玩得多

the one果次真係諗到都毛管戙

Jeremy一向都唱得咁好
正皮所有吹奏Jeremy嘅comment先

佢可以好好rap asap果句未

stanley唱lokman係後面勁on9
佢地平時應該都係咁

好好笑
青山走犯咁
咁多人搞搞震都唱到 算係咁喇

ViuTv真係痴撚線
明知班人靠唱歌搵食都成日搞啲刺激喉嚨嘅無聊懲罰

其實太hea定咩
真係好差

邊度有得睇晒成個ig live?
Ig得一半

班糖真係好煩，又話姜濤再唔入嚟就走，完全無尊重過其他仔仔

姜糖again

同埋咩唔好意思無姜濤真係冇咁好睇
咁咪走囉wfc

真係好撚黑人憎
心諗你靜靜地走都冇人話你

根本召姜濤連線live 係為咗滿足班煩膠姜糖，
好啦咁有大大個姜濤俾你睇啦都係要嘈

果part cut 左成件事都好smooth

咁難得聽到佢再solo
點解得Edan 唱到比佢地除衫真係痴撚線

出色

邊度有得睇返呀

等聽日有人會upload youtube 歡迎聽日去睇佢大量露出

唔明點解佢哋唔喺Facebook直播咁咪可以save

姜糖中的垃圾特別引人注目

就算今晚姜濤唔係到，其他仔仔都好好睇，其實MIRROR好多都好優質，唔係單只得姜濤一個

你話係苦瓜汁嗰啲最多都係難飲啫
成杯辣野真係勁傷身
俾著其他歌手啲經理人一早屌柒節目組啦
不過viu經理人同節目組都係同一班人
根本唔識保護自己藝人

好聽到傻左
點解18歲人仔唱舊歌特別好聽

認真講ASAP 佢果段rap本身個beat 就好奇怪
加上其實tiger 把聲唔夠power 去rap
又唔可以話佢hae 但咁耐都係咁就證明呢段野唔suit 佢handle

做埋哂啲唔尊重人既行為
諗返起姜濤之前有話 如果你不喜歡我不要告訴我 但係班姜糖又唔學下野 一見到啲唔中意既仔就直頭講出黎 學下你地偶像好唔好？
冇人叫你中意哂mirror11個 但係都唔洗留埋哂啲廢話言 證明你惟愛姜濤
真係低智商生物

我好欣賞今晚好多仔唱歌都有進步
或者至少俾咗個機會我去認真聽佢哋唱歌
（雖然件事都唔係好認真 明明可以再處理得好D 認真D ）

仲有，每次都有成千幾二千條問題
但佢哋只會揀四五題出嚟答
其實好浪費粉絲D問題

post埋呢段啦
陳卓賢叫你地咪撚再批評佢跳舞

屌佢真係唔啱做明星

因為我唔係跳開舞
我跳舞無進步你地都唔可以鬧

擺明谷左好耐啦
係出面俾人鬧然後入返tg group賣慘
咁咪有人氹囉

係咩人做過咩呢？
連ak都出story話盲撐

哦！原來ak個story 已經關事
冇入Ian group 乜都唔知

Sorry ak story係我估關事咋

你簡直係陳卓賢心入面條蟲

因為你直情唔投入囉on9
解釋咁多做乜鳩 就算你唔解釋 fc tg啲盲粉都幫你講好說話㗎啦

識玩
keep住 一班 fans

ian小小事都起晒鋼咁 都唔係第一次
之前mirror go比教主反艇又閪面發脾氣
今次又人串幾句又嬲嬲豬

ig live瘋狂現時自己肯做飯笑撚死
尤其係加埋教主同ak啲手勢

Lokman真係好抵讚
前期攞到fo後期就收斂返 讓其他成員上
好撚有隊長風範
星座撚就成隻烏蠅咁搶fo
最後唱束縛不來如獅子座又閪面

好撚煩呀星座撚
無人想睇你呀

有無人發現次次ASAP 表演到中段lokman rap
明明未到佢 死都要企正中間遮住lokman
好幾次都係咁 死遠啲啦

老虎仔19歲啦~

我都覺得asap段rap係難，但係asap出左咁耐，又成日表演，表現應該要再穩定啲姐！其實聽晚尋日live覺得老虎仔唱歌都唔錯，希望下首歌都可以唱多啲！

btw好想佢地快啲出新歌…

Ian真係一個完全受唔到批評既人
咁既性格佢以後條星路會好難行

又有花生食？

我都覺成件事就咁睇似賣慘多
屌，Ian真係好鳩小氣
自己做得差都唔講得，仲要拉埋啊Jer出嚟
好心咪拖人落水啦，大家屌緊你態度啊
同班盲粉一樣永遠唔聽人意見

你又知？
係咪就係你

好似話下個禮拜先錄歌

Mirror go 時已經小鳩氣，玩遊戲全程黑面，咁唔玩得無D貢獻，難怪泰國韓國錄節目都無佢份

終於知係遊戲喇？唔係做開運動員認真底㗎咩？之後live 個個玩得咁開心，得佢黑面唔出聲
小鳩氣都唔係第一次啦，之後所有綜藝消失呀唔該

唔好講喇，一陣又小氣，話點解唔屌埋其他人

雖然佢地成班痴線佬咁真係幾好笑 但我真係想聽佢地認真唱下

成班人熟左感覺唔同啲

唔投入同跳得唔好係兩回事 兜完未啊佢

Jeremy好好聽呀屌
Jer真係屌打全部人
想聽爵爺正經唱歌
AL終於揀啱歌
老虎仔終於聽到佢唱咩
Frankie要繼續練歌
AK Lokman好撚chok笑死
星座撚 肌肉佬bye bye
陳車腎自己玩啦bye bye

其實之前有段annual dinner片，
愛是懷疑有個位係ian同jer兩個唱，
好明顯jer唱得好聽好多
好希望出碟既時候有一首solo歌俾呀jer

唯有瘋狂loop佢唱第一句
真係好想聽full version

Stanley 琴晚真係好撚煩 又9叫又盲搶fo
係佢帶頭係仔仔唱歌時搞事DLLM

呢句係核爆式小家。好講唔講拎隊友出黎講，仲要係自己FC
正式確認對ian 再無好感

吹奏Jer 跳得唱得！

阿jer更值得出solo歌

jer handle到唔同曲風抒情rock都得
ian次次演繹都好類似

其實搶fo個個都有
咁樣盲插同果堆盲粉有咩分別

Btw老闆真心係食呢行飯ge人
任何人都騷擾唔到佢表演，琴晚比佢電親

Btw講緊盲插stanley

Jer唱得好好聽
支持有solo歌

呢個好笑
之前玩遊戲就認真撚上身
而家開live唱歌比人話玩玩下
就話今次係輕鬆既使唔使咁都話？

大家都輕鬆但得ian同alton走音

我一度懷疑ian係用笑掩蓋走音

Btw拖埋啊jer落水真係好撚狗

Jer躺著也中槍
身為盲粉表示就算Jer跳得唔勁, 都好落力跳
跳得好可愛, 你吹呀

得佢人地唱緊歌時係度鳩叫lor

AL唱歌係正常，次次都係選歌出事ja
Btw，今次live真係聽到班仔唱歌進步左好多

佢都係搞下氣氛
我接受到

如果姜濤都係度嘅話，個live一定會再好笑好多，因為姜濤天然膠性格好好笑

柒到盡頭

Cls，咁樣都要屌？班人係咪on9？

ian走音 al edan係後面2個食花生

佢回應得好唔大體
越講越衰

星座撚尋晚真係over咗，不停搶fo

俾人感覺好小家，唉
佢係我心目中越扣越多分

屌又嘈住晒，差唔多每個仔仔唱都有佢份咁，做多咗囉

其實星座撚唔係咁差, 都幾攪笑
不過太煩膠, 應該要收歛下
太搶就麻鳩煩

屌我都覺
有人屌自己唔係諗自己有咩改進而係屌人地唔屌埋邊個
同埋人地係屌hea唔係屌跳得差咁簡單
阿jer雖然都未算跳得好但起碼睇得出佢好畀心機好畀力跳
佢咁講有無諗過阿jer fans感受 同埋有幾咁唔討好

陳卓賢琴晚del左佢呢兩個messages
我同你講
一言既出駟馬難追

你跳舞跳得唔好搵藉口
仲要拖埋jer落水
我永遠都會拎返出黎binc

星座撚同肌肉佬真係好撚煩
唔否認星座撚個樣同身材係最top
但係成撚日搏出位 煩撚到震
學下error個193得唔得架

星座撚個隻搶fo係好撚乞人憎
唔撚係影緊佢 死都突個頭埋去
Lokman搶fo得黎好自然

星座撚個樣係最top

其實ian係佢聲線好聽
係技巧方面都無乜
相反Jer有聲有技巧

唔否認星座撚個樣同身材係最top
施主以前做錯咩 宜家要咁樣講野積陰德

啲人咁都屌 係啲人on9
但ian又認真撚上身
就係ian on9埋一份

其實呀星座撚係度係有氣氛啲既 但係太over
睇mirror go已經有依個感覺

星座個樣其實係靚仔同幾型

EQ低到
AK雷過頭喇嘛 咁都盲撐

Mirror最靚仔頭6個
星座撚
皮皮
Ak
教主
Ginger
Hello

我唔否認佢身型係唔錯 高大 群舞係中間都叫壓到台
但靚仔 真係從來都未聽過有人讚杜汶澤靚仔

今舖真係要同陳卓賢講byebye

認同你 星座撚同肌肉佬真係好撚煩

但下一句唔否認星座撚個樣同身材係最top

我諗我要殺左人出家先會講呢句為自己積福

消防員黎講都算靚仔ge
不如返去做消防員啦

咁佢靚仔過杜汶澤既
只係搶fo太勁有d煩

Hello? 邊撚個hello

教主兩隻眼嘅距離搭Uber都要畀$50先到

爭辯邊個靚唔靚仔都幾無謂
咁主觀既野 人地覺得星座撚靚仔又有咩問題
審美觀個個都唔撚同架啦

邊撚個HELLO

AnsonLo

點解係杜汶澤

喂呀屌你老母係地鐵笑左出聲

Edan jm9由韓頭愈搞愈MK

好正

因為似

好撚有香港既感覺
Jeremy同姜濤老實講 有陣大陸味

Edan 真係越MK 越正

依啲先叫mirror討論區囉
早排成撚日講fans club d admin
（不過可能係因為mirror自己本身無野講）
多啲做依啲唔洗本既宣傳啦

乜佢以前消防員黎

Edan jer jeremy應該真係好抗拒搶fo
成晚都坐係後面唔會點衝出去搶
最多係後面投入下

高大黑實正氣樣 唔係消防員係咩
做差佬都得ge

我都覺stanley 身材係top喎

睇尋晚live 先知原來tiger唱歌都幾好聽
把聲好沉好正 皮皮唱歌都有進步
但真心好想講alton唱歌真係好閪難聽
佢一唱即刻廁所位
佢唱精舞門句跌爛你眼鏡而家諗返起都打咗個冷震可唔可以唔好再俾機會佢唱

另外想講陰莖唱歌真係好好聽

佢以前唔係都係dancer咩

適當搶fo可以增加趣味性

屌 佢仲要講到好似係真咁

好撚正

冇破綻

其實我覺得幾正
不過有時講太多嘢

有佢係氣氛好d 但佢做多左

而你就...EQ高d先再講

我del左喇
快啲讚我叻仔

Tiger本來唱歌都唔差

係ASAP個句rap其實都無乜beat可言 唔係佢甩

係佢個句本來就有d夾硬

叻仔
下次回應唔好del (希望唔會畀你屌)
支持你做真漢子

cap晒圖啦, del 嚟有柒用
腎仔你呢鋪真係關公災難
趁陰莖粉未群插你之前著草啦
幫你係西貢搵條船啦

睇過tiger 開live唱歌
幾好聽喎 把聲好沉好正

先唔講人地話得佢岩唔岩
無啦啦擺阿jer上枱，佢都無諗阿jer好唔好受啦

唔怕喇
連登有哂cap圖

柒左 del都冇用
又唔話得又藉口多

佢話d人pm鬧佢
點解唔pm番d人回應呢？
係要話俾咁多人知，搏咩？

大家口味唔同
百貨應百客呀

唔係我杯茶囉

都係既，把聲係唔錯！我都想聽佢唱下正常野....rap果道真陰公但都算係咁嫁啦！

Ak要撐朋友呀

因應番市場
係要Mk d

其實ian幫左陰莖
陰莖變左受害者
其實唔洗跳得好
但比人睇到有心跳就已經夠唔洗比人屌
當然跳到比人讚就慳啲啦 成隊人咁多個係dancer出身

不如Ian考慮下出團喇
Mirror想行綜藝男團
你又唔想做膠野跳舞
出左團可以淨係唱囉
又唔洗比人插喇
當大家放生大家喇

ak係咪想跣佢 Ian咁嘅EQ 同態度

做乜都做唔到啦

由頭到尾都係話緊佢態度
係佢自己同盲粉一直focus錯誤

星座撚可否停止搶fo
好撚核突好煩
Viu 硬捧佢都係冇fans㗎啦

我真係恭喜你呀陳卓賢
快啲攬住班盲粉過世

支持 佢講得好啱

AK原來神助攻左

真心定假膠
不能相信北韓內部有幾痴線

又話人針對同盲屌

太多盲粉不能盡錄
有呢班盲粉盲撐陳卓賢一定可以成功架

唔會
Ak真心當佢係兄弟

開始覺得有一半人入去佢個tg都係為左遊覽北韓

不了 要貢獻曬D個資比佢地唔知拎去做咩 好驚

救生員都得，得咗

個感覺完全係ak義氣仔女當ian係兄弟
們ian只係當佢係個可以好好利用既白痴仔

愈睇ak愈順眼，又有義氣又識照顧人，睇佢成日護住姜濤出出入入，又餵佢食野，好到不得了

真係比起造星果時好睇好多，副隊長實至名歸

AK 無論係演出同心態都好prepared to be a star

邊個係陰莖？
同埋Stanley點解叫星座撚？

好心佢講嘢之前用腦諗吓 一係唔講 講咗就唔好淆底del

頂我都覺得係

要驗眼

點解同樣針對跳舞，大家對Jer咁包容，對車腎咬住唔放，自己檢討下啦

陰莖=Jer =柳柳

AK個story係有人係gp話ian之前已經po咗
所以應該唔關事

都話唔撚係跳舞，係成個心態 DLLM盲粉追下post 先護主

因為你個ian係垃圾仲要態度差啊柒頭

唔好再拖阿jer落水啦屌

所以咪del咗囉
但仲柒

佢應該係叫陳卓賢自己檢討下呀嘛？

對唔住樓豬

佢檢討緊啦
嬲嬲豬到出黑ig story

求下盲粉咪衝出來搏diu啦
肥腎已經好不智咁拉人落水 做衰自己
再加多兩句 又仲要繼續再講jer 只會令肥腎更不討好

幾歲呀大佬 出道到宜家都唔知睇左佢幾多個黑ig story
自拍埋自己喊呀笨

咩偶像就有咩fans
係咪全部都有閱讀障礙

西面就話天然呆
唔玩得就話有性格
hea住跳就話唔係跳開舞
仲要兜到幾時

啱呀...全黑ig 真係得佢有
其實有咩咪講囉咁大個人
子女好與壞, 在乎溝通與關懷

咁你有冇覺得佢唱歌好聽先?

你地唔好再話Ian

明明係其他跳得太落力

就係到屈我地金正賢hea你地班人玩針對

出個黑story 發脾發咁
真係對佢越黎越反感

我都未盲粉既，AL唱歌係有好大既進步空間，唱得最好一定係柳柳

睇左mirror go 之後對ak改觀左
冇揀錯副隊長

根本ian同mirror就唔夾
ian想做才華洋溢既歌手（方大同個隻）
Mirror就講求全能（跳 唱 綜藝）
佢再係咁遲早比人西出mirror
(到時會以solo名義離隊）

當初個個狗毛其實都幾好
可能會好過ian

佢咪一樣易發脾氣
但佢發完會反省自己

吓！唔好啩！

兩舊屎

佢唔係mirror 我都費事follow佢

我心目中mirror top 5 (排名不分先後)
Ak keung frankie al edan

Keung To, AK, Frankie, Edan, Jeremy (排名已分先後)

frankie ak edan keung 排名不分先後

諗返起佢地鬧交果集
兩個都藝術家性格

AL?

咪玩啦攞方大同同Ian相提並論，佢配咩

大鳩把男歌手唱得好聽過佢，生得靚仔過佢啦，人品性格比佢認真努力肯做添

我睇好你單飛架陳卓賢，一定紅啊放過自己放過MIRROR啦

Keung frankie ak edan al

呢個係排緊靚仔程度？

Ysss sor打漏左
Mirror 靚仔top5

Jer望落好舒服，但我唔會用靚仔黎形容

星座撚靚仔？？真心咩？？

我個人覺得MIRROR靚仔嘅(五官加氣質，個人更睇重男仔嘅氣質同整體感覺)：
frankie edan AL AK 姜濤
排名有分先後

但係Eric Kwok 話Ian上進同有進步空間所以最後揀咗佢嘛

姜濤，Frankie ，AL，AK，Tiger （排名不分先後）

估唔到大家都會放edan

氣質加樣貌
Frankie Tiger AK Edan 姜

no thanks

發現左好耐
之前都有講 星座撚成日要突出自己 跟番好喎
跳完就走啦 係都要企o係度chok多兩chok 指下觀眾
根本佢就係越黎越造作 成日掛住搶fo
出黎仲成日俾佢企偏中間 企夠啦 俾其他人企下呀

佢造星時期個髮型真係
但出道後真係好痴線
甚至佢玩造星前 d look 仲好睇

造星係佢成世人顏值最低峰 想殺左個hairstyler

聽講好似係馬友幫佢剪到勁短？
有錯請指正

屌啦~ 爵爺同龍仔個頭比佢剪到柒到核爆
仆佢個街隻馬都唔知咩居心

係馬友
如果佢造星果陣個樣係而家咁
佢條路會唔會唔同左好多

宜家佢係咪無同Mirror合作喇?

係就好 女魔頭終於放過班仔

女魔頭

女魔頭
佢比人爆佢抽仔水...花媽仲唔cut鳩佢咩

平時都係咁啦
做親訪問成日要搭咀 支咪唔o係佢度 佢都要不停碎咀
人地講緊架 佢一出聲就打斷人 想聽人地講埋囉
咁人地回應佢 定 繼續講好呀？
有時隊友都唔理佢
總之訪問企後排 都要突條頸出去搭咀搶咪
企側邊就要中個頭/身埋去 然後遮住隊友
煩乸到

真係嬲 D friend 個個都用韓仔標準睇人唉

btw 我top 5 鏡顏
Edan Tiger KT frankie Jeremy 不分先後

星座撚琴晚真係好煩膠
一直係到搶fo，其實好造作
唔明點解佢人氣最低都好意思成日攝去中間位

我top 5 (排名已分先後)
AL >>>>>>>Edan Keung Jeremy AK

馬友係咪俾人炒咗魷魚？
宜家felix搞得班仔幾好睇啊，個個都靚仔又有型

個心當堂離一離
佢個樣本身都唔好睇 對眼又分得比較開
睇最近兩集mirror go 發現佢外斜視都幾西利 眼珠好唔正 唔知走去邊

佢叫最top 咁ak 皮皮都幾慘

就嚟爆po，邊個去開啊？